{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200347",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "긴자"
    },
    "text": "銀座 (긴자)\\n\n江原道束草市朝陽洞1542-1\\n\n和食-定食 , 10:00 ~ 22:00 , 名節、毎週月曜日休み , 300席/部屋:15個(120席) , 束草青草湖に位置する「銀座」は、素敵な外観と高級感のあるインテリアで有名なところだ。 周辺には美しい青草湖があり、雰囲気を盛り上げるのに最適だ。 束草にある他の港は食堂の混雑があるという短所がある反面、銀座は静かで静かな雰囲気で心のヒーリングを与えるところだ。 記念日や束草旅行を迎えた恋人、両親、大人にもてなすのに最適な選択だ。 刺身と一緒に焼酎一杯も楽しめる。 また、ホームページを確認してきた客は持ち込み無料なので、自宅から持ってきたワインを楽しむことができる。 束草の清楚湖と一緒に雰囲気に酔ってみるのはどうだろうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "銀座はどこに位置していますか？",
            "answer": "銀座は江原道束草市朝陽洞1542-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "銀座の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "銀座の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "銀座は何曜日に休みですか？",
            "answer": "銀座は名節や毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "銀座にはどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "銀座には300席あります。また、個室は15個あり、120席が利用できます。"
        },
        {
            "question": "銀座の周辺には何がありますか？",
            "answer": "銀座の周辺には美しい束草青草湖があります。"
        },
        {
            "question": "銀座はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "銀座は静かで静かな雰囲気で心のヒーリングを与える場所です。"
        },
        {
            "question": "銀座はどんな特別な日やイベントに利用するのに最適ですか？",
            "answer": "銀座は記念日や束草旅行を迎えた恋人、両親、大人にもてなすのに最適な選択です。"
        },
        {
            "question": "銀座ではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "銀座では和食の定食が楽しめます。刺身と一緒に焼酎も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "銀座では持ち込み料金がありますか？",
            "answer": "銀座のホームページを確認してきた客は持ち込み料金が無料です。自宅から持ってきたワインを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "束草青草湖と一緒に銀座の雰囲気を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、束草青草湖と一緒に銀座の雰囲気に酔うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 363
    }
}